[雙核停賽]車迷聖誕快車討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba 會歌 同場加映 :
Hawk's Group

推得好快😂😂

聖誕果日就無晒人

呢樣真
如果場波25號踢我諗live post 推唔夠十頁

不要再說了

聖誕節到了我卻哭了連日連登巴絲今晚一個不見

亞衣唔出？出法比打假9？

Good morning my name is chris wong

68卜4蒸#poke2#

我個save

話說我有場熱血大反cup

留名

唔出孖寶

我陪你 連登有愛

巴打唔打個team icon patch,睇落無咁礙眼

屌你

無得ff華拉了

收到風King James 係冬天黎先
Verratti 夏天再join

不了

平仔

個post 好好笑

Fifa 買美版有無分別 如果有應該買咩版

普通game店有的

唔知點解我覺得干地會照出亞衣……

Cheek😂

柏祖俾車狗送左最後一程

柏祖死因應該係2016年踢得太差
上季都係上半季踢得好
下半季已經收晒皮

睇完就明晒

我發現第四個名好熟

我地上季咁差都有咁既分數

因為上季大家都咁廢

阿又係第四

屌

食狗飯

上季只係開季果十幾場差

鏝今季d得失球真係跌哂watt

車仔上季下半段鳩下鳩下都踢到連續15場不敗

但其實和波多

睇返個表干爹都差唔多拎左一半分

平仔真係好得意
二哥同艾斯巴既存在令我對婚姻越黎越反感

點解越黎越反感
二哥果個post幾溫馨

Verratti is coming to che

上季全季50分
今季半季未夠已經43分

冇波睇好悶

睇番拜仁對rb萊比錫個場
Rb個10號仔好撚狼死
係要腳唔要波咁收拿姆山
顛過未來球隊

啱啱係個post屌完
真係痴撚線

雖然好憎拜仁

When asked if sixth-placed United can still push for the title, Mourinho said: "You have to be honest and say that is very difficult. It's not just the difference in points, it's also the Chelsea philosophy of playing.

"They score one goal and they win. They defend a lot. They defend well. They are winning and, in the last 20 minutes, they bring defenders in.

"They don't care what people say, what people think. They just want to win. And, because of that, I don't see them losing many points."

屌佢老母死摩佬
炒佢4:0個場佢訓左無睇

繼續活喺佢自己嘅世界

摩狗真係搏屌

又開始葡萄人地踢得好過佢啦

望下goal difference先啦死摩狗

They score one goal and they win. They defend a lot. They defend well. They are winning and, in the last 20 minutes, they bring defenders in.

我真係笑撚左出嚟呀
想問下80分鐘用爆炸狗換馬達係咪為左同人搶攻
人咁做你咁做都踢到咁撚柒

樓上班不孝之子又批鬥老豆
佢幾十歲老人癡呆
就咪同佢計

佢自己都好中意完場前換後衛入場……

Chelsea are back in the race to sign Niklas Sule.

Bayern Munich are not willing to pay £21m for the Hoffenheim defender, leaving Antonio Conte free to pounce in January.
又有得j番？

都唔撚明
有病睇醫生啦
扮到好似以前咁神級調動會有大變化
佢都On9
自己隊波變成點都唔知就死屈人地錯

根本正常就係咁踢
自己泊大巴戰術出哂名都仲好意思話人

j左先啦

不了
想睇happy仔打正選

聽日就平安夜了

星期六晚冇波睇

佢講到佢自己唔係一球戰術咁款
依家嘅轟守極都積極過佢啦

摩狗幾時撞車死?

摩佬癲夠未
日日都要睇佢9up

佢咁講未顯得唔抵得
使理佢

今次離晒譜 佢係咪人格分裂

話唔定佢體內有個中意狂攻既人格軟禁咗

legend
仲迷摩果d一定係25仔

有功勞還有功勞
呢d撚樣邊值得尊重

去飲老死果餐

daddy又打倒昨日既自己

祝摩狗長命百歲

百病纏身

屌你 好撚酸 贏返幾場又成日9up

平安夜有無人想人陪

摩狗最乞人憎就係亂尻咁串人泊大巴

自己: ok
西咸:19世紀

仲有大把車狗迷佢

剩單節

佢講緊果堆野根本就係講緊自己

想睇Happy仔打正選多啲

好撚多小學雞係出面留言 柒到唔敢睇 都係波台最好

波台不過都高汁🤘

之前d傳聞撻哂q
有冇新新聞j呀

條撚樣以前就勁，依家回撚哂塘啦

辣殺 不了

宜家fb個個講車仔嘅post都仲有啲cheap son講上季班球員扮廢迫走佢，今季班底係摩狗買返嚟

yes d足球fb page仲有好多迷摩🤔

同啲鬼佬迷米基同埋金章一樣賤

draxler > Psg

屌你啦, 拿米基摩狗黎比

摩賊癲撚左喇
你教曼聯係你既事，唔好走黎撚車仔

其實齋睇段字, 摩狗都唔係有咩批評車
係死要面覺得自己個套 = 我地贏個套
根本干地就係大巴大巴咁cum緊佢, 證明佢個套係唔掂
縮唔係有錯, 但唔係贏1球個勢係自己到都縮囉, 唔係半場就縮囉, 同埋唔係完全唔攻
好心反省下點解干地縮係守得住1:0, 佢縮就次次比人追和反cup

Lm

fb d摩門教

返黎

Lonely Lonely Christmas

冇哥達冇黑迪 今次仲唔見真章

其實我地1:0好多時唔係摩佬所講咩龜縮掛住守咁樣
係因為把握力唔好 次次都出界唔中龍 or 射得無乜威脅

我地既縮 = 殺龍霸 換 翼位, 伊雲換摩西, 但係無放棄進攻
摩狗既縮 = 換多幾個中後場入場, 11個人返晒後場比人禁住砌

你睇今季49000作客痢個場 0:0
同我地呢幾場1:0比較下
摩佬個d 1:0 / 0:0 係全場十一個人泊大巴
連反擊都打唔起個隻
我地個隻1:0 係人地泊大巴
我地高控球率入唔到波

佢齋睇比數唔睇過程就話車仔剩係"defend, defend, defend"真係on撚鳩鳩

青春all right青春os

怨婦魔狗
上年教到排十幾就收嗲啦

akarin !

yuruyuri 哈之媽lu york

呢件廢老就唔駛理

做人要飲水思源，無摩佬我地邊有3個聯賽冠軍?
傱使佢對我地不仁，我地亦不可無義啊。

無油王，定無摩佬會影響大D?

油王係蕭何，摩佬係張良

干地令2位摩佬棄將陳豪同電欺重生
已經大把大把打落摩佬度

油王無摩佬都拎到歐聯
摩佬無錢會點？
係49000洗左億五磅仲做緊六弟

邊個賣馬達就屌邊個

張良會幫楚霸王打我地 ？

條友之前又話車仔有著數
因為單線作賽
我屌佢老屎
連記者都叫佢收皮
單線作賽咪呢D撚樣累LO
不過我明佢幾十歲無食藥
有老人癡呆 咩都唔得晒

一定係迫害我地daddy
死25仔 今季踢到曉飛證明佢地當初真係玩野

Oscar to depart

Chelsea Football Club and Shanghai SIPG have agreed terms for the permanent transfer of Oscar.

The 25-year-old will join the Chinese Super League team at the beginning of the January transfer window. He has been a Chelsea player for four-and-a-half years, helping us lift the Premier League, League Cup and Europa League as well as scooping two Chelsea Goal of the Season awards after stunning strikes against Juventus in 2012, on his full debut, and QPR in 2014.

Skilful and tenacious, Oscar has been highly regarded by fans, players and staff during his time as a Blue, scoring 38 times from 203 Chelsea appearances.

A summer 2012 arrival from Internacional in his native Brazil, Oscar made his debut as a sub away at QPR before announcing himself with a dipping, bending effort against Antonio Conte’s Juventus at Stamford Bridge.

It was in the Europa League that Oscar picked up his first medal with Chelsea, playing the full 90 minutes of our 2-1 win over Benfica in the final in Amsterdam before becoming a key player under Jose Mourinho, favoured in the number 10 role thanks to his ability to work effectively at both ends of the pitch.

Oscar came off the bench to help us secure our League Cup final victory over Spurs at Wembley in March 2015, with the Premier League title secured at the Bridge in early May. Last season, Oscar netted a brilliant first-half hat-trick in an FA Cup win against MK Dons.

Conte’s arrival in the summer led to a deeper role for Oscar at the beginning of the campaign, but the switch to a 3-4-3 formation in October saw opportunities limited, and he now heads to Shanghai to link up with former Chelsea coach Andre Villas-Boas.

We thank Oscar for his wonderful service and wish him the very best of luck for the future.

我係收皮啦屌

88 ock

有d可惜

奧斯卡真係好可惜，佢應該留返係歐洲

正呀，有資金買人啦

最後幾錢DEAL

去上海食霧霾

60m 鎊

€60M

Ock 終於成材，係轉會費上

All in 華拉堤

今日ock 明日韋利安

唔講咁撚柒多，死摩狗好撚波

60m euro
51m 鎊

唔係摩狗接收有d可惜

Oscar 😔👋

第一季J潛力 + 搶走馬達正選果半季真係幾好J
但愈踢愈衰，又唔穩定

佢去啲意甲法甲應該都大把機會
而家祝佢收齊份糧啦 同多謝佢啦

當年射鳩蛆狗2球真係好大期望
點知越踢越霉

攻中變防中

6000萬

40萬一個星期
二流球員仆過去啦

其實佢依家都算係2流球員
冇進步過

而家轟變左代購 專賣巴西人比那超

條路自己揀仆街唔好喊

oscar係到就成日叫佢躝
但佢走左又真係有少少心酸
祝佢好運

米基幾時躝埋過去

幾時到金章安

半年約迫唔到佢去啦

請珍惜Mikel...(認真）

上場水晶宮明顯係比安習慣下北京視野
遲d賣佢去北京國安做大陸安

恨鐵不成鋼

多得摩狗

不過去中超又真係過份左d

仲有米基同金章 拿拿林啦

£51m

QUOTE錯
SORRY

收嗲啦 撚樣

迷摩死全家

㖺

25歲就去中超真係斷送自己前途
如果唔係為錢
其實佢去意甲or法甲踼仲好

意假班乞衣食屎啦

袋袋平安

oscar

雙贏

皇馬對高圖有性趣

拎5000萬鎊黎咪諗下

神救 八千萬啦

車仔開一億

買到當拿仔咪賣俾皇

有個女仔FD 聖誕無人約
約佢出去邊好? 要正經

奧斯卡真係走咗
點解 我個心好似有啲唔開心

摩連奴落地獄

點解係你約佢，你老婆無野講？

獄長約左屋企人開餐 我唔使去

珍惜眼前人

其實踢波都係打工
為錢有咩問題
過去踢四年一世唔洗做

去意假把鳩 波又無人睇又無錢過去分分鐘減人工
唔通去土超個啲咩

隔離個到又痴線 個個係到屌 紅眼就認啦又唔係買佢地啲球員
又話人斷腳又乜又七

其實ock去到咁高薪 都算係用踢波揾食為主既南美人既頂峰
不過國家隊就應該冇份架啦 祝福佢啦

其實我覺得係中超踢真係浪費左🤔

榮譽 vs 錢途

人各有志
你係錢方面睇 有賺突
你自己諗下比你踢到皇馬都無咁既人工喎

又唔係個個想做冠軍
你返工都有人為錢有人為理想啦

Ock而家日日都夜上海 不知幾爽

識玩

摩狗幾時死

有心無膽

結左婚都有得光明正大約其他女

不了,仲要佢教獌狗㗎

點解你地一d都學唔識尊重? Respect?

摩佬固定有唔著既地方，但大家係咪應該要抹殺佢幫我地最高分奪3奪英超既豐功偉績呢?

做人飲水要思源，好重要。

奧斯卡終於走左

出面好似話米基拒絕左去上港

WOW

話要留係歐洲聯賽竟爭

好羨慕 結完婚未試過單獨約老婆以外既女人

遲d自由身有邊隊要

Terry搞到雞曉倒瀉野

做我轟助教

米基😔好黎好去啦 佢係歐洲應該仲有市場既
又一個比摩佬教到變工兵既人

好似法甲有隊想要

再見

唔係尼斯掛 英超復仇者

後備都無都賣到6千萬....

下年fifa無得用oscar

最後無開到口

我覺得果陣拉美利斯走左冇得用慘d 佢打機好爽

呢個有機會做知己2號

有無背景講下，齋比建議好難

金章50m都照放
有無支狗接手

長洲行山行夜咗

無約到 完

爽賺一筆 ock

艾斯爸 一定係靚仔有型

不

啲女見到濕晒果隻

人身然家

Azp靚仔定你靚仔

以後我地買人，係咪可以講奧斯卡筆錢都未用完

其實我覺得azp個樣係偏向毒撚果邊

你同摩狗一齊撞車死

車路士型男排名
雷斯>夏薩特>Azp=朗

oscar賣到好價 季尾米基 放題唔續約走埋 隊長唔續約轉做教練團一分子 仲爭金章安咋

費倫件意粉仔其實值得買
尋日佢表現好好丁
而且好型棍
引死女

咪鬼賴摩連奴改造佢啦
會唔會改打法改到基本功都冇埋呀
睇見佢啲控傳真係一額汗
賣到呢個價真係唔止偷笑，直頭要大笑

清埋韋利安就very good

佢靚仔好多

巴西人真係對錢有種渴求
t施華借完d球會過橋又呃到份肥約

Osacr

外人話可惜都算
見到其他車迷話好可惜好傷感....
懷疑班友根本無睇波

泰亞高續撚左

女人緣真好

清人已完，只差補強

相信球會買人眼光
剛剛既轉會窗都算好成功

不嬲奧斯卡係死係自己手上,
摩佬要佢改打法參與更多防務,
又唔係真係打純防中逗後,
佢落親場進攻隱形,一拎波鍾意上腳,
但係又好撚鈍冇速度,呢D死症馬達走果季已經係咁

好傾又唔代表咩
我做開聆聽者 又大約知道佢地中意聽咩說話
又話男人到3字頭易吸引女埋身 我都無

續左啦

比人fd zone左，變左姐妹

等睇車狗一齊嗌James斷腳

有冇由油王入主開始既轉會買賣List睇下，想有埋價錢

Agree
又唔係好似當年Alan smith 由前鋒轉防中
Oscar都係keep住打攻中
根本佢天份就唔係想像中咁高

雷斯做唔到野
係時候集氣華拉堤

無架啦
華拉堤都話no reason leave
垃圾車睇黎得占士會買到

買Lucas Lima sub oscar 個位

Club scouts on behalf of #CFC were present on Wednesday to watch #Leverkusen midfielder Hakan Çalhanoğlu as they look to replace Oscar. (HT)

我發覺傳得最勁果D反而唔會黎,
華拉堤依家冇哂聲氣係吉兆

講撚咗，佢連防守都唔防的話，個價值得15m咋 講親佢都賴摩佬，

Bakoyoko定Kessie好

利華今年沉到仆街，同慕遜鬥垃圾
哈根唔知岩唔岩踢英超

置之死地而後生

罰球有人射了

不了 我地有罰球安

安自從死老豆之後都無入過罰球

非車迷一定咁講： 下？ 你地咪有韋利安囉

岩岩唔爭氣又j左次歐冠
睇親都眼濕濕...發覺果時伊雲都幾靚仔...同依家差咁遠

美九痣

你既口味有D獨特

我諗作為車迷唔會認同安識射罰球

其實佢坐後備戴晒冷帽果陣都幾型
個禿頭好撚影響

幾季加埋係英超好似入得1-2球

車唔車迷都好
重睇下韋利安入果幾球罰球啦
球球都根本唔係射波
係斬入片入禁區然後個個傻下傻下望住佢入
根本就係負碌
真係罰球勁就唔會入幾粒然後就收曬皮啦

佢果陣未禿

屌到盡頭入靚波

咪係
有幾下擺明傳中
點知傳得柒變左彈地波入
乜柒都廢躝啦

躝

柒頭安堅尼地兩件無腦垃圾幾時先躝

而家射罰球有雷斯同呀朗
係正選無個斬得靚

角球無人識斬

買貝拿迪斯治頂安仔個位

斬近柱再跣後做二傳

Ock

你係索尼巴打？

你個名

監控中
你要識得搵空位啦

Oscar一直都係勁在有潛力，但最後無潛力係無出現到

自從華拉走同sule收左皮 搵唔到有新既轉會新聞

占士🤘🤘

干地話唔撚要就無哂新聞

我地有邊個係吹左好耐之後真係買到返黎?
次次幾個鐘就deal左

哥狗

雷斯都算最經典之一
之前一d風都無 好似係

馬達都係

高圖爾斯距離加盟皇馬可能真的只差半年時間了，根據《馬卡報》的最新報導，高圖爾斯已經將轉會皇馬的消息明確告知了自己的隊友和朋友。
《馬卡報》報導稱，從高圖爾斯租借效力馬體會時起，皇馬就對這位比利時門將很感興趣，高圖爾斯同樣傾向於轉會皇馬，報導稱，他已經將自己轉會的想法告知了更衣室的隊友。
報導稱，皇馬對目前主力門將拿華斯的表現感到滿意，但是哥斯達黎加人已經年過30，皇馬需要為未來做好準備，24歲的高圖爾斯顯然是個不錯的選擇，尤其是在已經錯過迪基亞的情況下。
Onda Cero此前報導稱，皇馬高層和高圖爾斯已經進行過談判，從後續報導來看，談判的結果非常樂觀。不過，《馬卡報》也表示，車路士老闆艾巴將是這筆轉會達成的最大阻力之一，他很希望高圖爾斯能繼續留在史坦福橋。
高圖唔會想去掛

Wa diu
不得不提法卡奧

西班牙d報紙全部on撚9

份約2019先完🤔油王未搵到下個神龍前應都唔賣啦

唔講咁多, 幫文仔奶幾下袋底先
花膠由波圖年代吹到跛左先借黎玩

唔貪心
簽到bernardeschi就夠

假到爆呀青

今年嗰咱啲除咗簡迪都係話買一兩日就deal咗

馬卡報

專幫皇馬打丁

西班牙d報紙真係好on9
特別係皇狗同疤狗果d精報
同咩人民日報 環球時報有得揮

留意到其他球會既手足都眼紅Oscar 賣到60m

好就恥笑
因為幫皇狗接蟹貨

唔好用筆錢買占士牙

賤價（平過40m歐）可以考慮
否則都係不了

卡吐唔係真係堅走下wa

有無軌想行山
未行過

你平時又要屌佢，做咩怕佢走？

Chelsea attacker Pedro: We're proving better than classic Barcelona

Oscar confirm 60m鎊?

試下啦

Since June 2014, Chelsea have made £230m selling players who made 58 combined league starts for the club in the 12 months before being sold.

行邊
利申未行過

是但搵件後備都賣到60m

Yes

buy Lamela la diu

唔知
我打算跟大隊
有無d 新手易行

save up to 75%

成班軌著晒整齊既制服去行山

F5係唔係去 睇下多唔多人報名先

1.F5
2.艾斯

係60M歐羅
得52M鎊咋

買埋貝林連

8號冇人著

阿記個捷克龍幾勁
如果卡吐去皇馬
買返黎頂佢一流

我係米基爾 其實高登都留左言幾年但無乜人理既

Sky 同少數媒體話60鎊，其他話52

25號11點筲箕灣等

華拉堤

星期二約左人行

我有睇

我記得 你好似上年post 過你結婚
你獄長管得你好嚴？
你會慢慢無晒私人空間同朋友
只得連登

1月簽到會員WillianBB幫全post奶腳指

我屌佢果陣都係佢交緊學費果陣je
而家學有所成就想走

施華同psg續左約，唔洗再傳了

無諗過

嚴選干地上任後最大功績

清走oscar同米雞

未清金章0分

膠鷹fb page話米雞收到英超球會報價 最聯

邀請至啱

個人覺得金章留黎做柏度/世三後備都唔差
下季有埋歐聯的話以家咁踢法會踢唔到一周雙賽

沾屎黎車仔唯一既正面影響係終於有靚仔賣波衫

垃圾躝啦

官fb又打J

go 恆大 la diu

睇J片bakoyoko好撚普通
干度比亞d fd 黎
Kessie 向前既侵略性大好多
今季踢左15場已經入左6球
要買一定kessie好J好多

聽晚舉行連登車迷第一次點名大會
8:00pm-11:59pm (以連登時間為準)
有留名既會員就係true blue
無留名就係鬼

正呀喂

還好 男人出去睇波打機游水
但就無同女人出去

我認真地講 全盛巴塞係史上最強球隊
真心

買住阿狗個老野門將頂三四年先

知己達,如果新手行嘅
龍脊幾好行,個零鐘行晒
又易行,風景又靚,又易去
喺筲箕灣搭一陣巴士
一落車就喺

hazard:做乜鳩

好老尷

由高登到依家佢都一直知我個名

渣ga

2011年既巴塞 係足球史上最強 no doubt

唉

連女都冇

8-0咁就四年

認真
2012年個隊疤都好勁
垃圾車個年歐聯淘汰疤運氣佔左好大因素

2021年車路士史上最強

Musonda T.Abraham Traore
lewisB. RLC
Chalobah
Ake Christensen Zouma Tomori

明明最強個陣佢有份

r聯返cup巴個場真係好熱血
前年去史丹fuck參觀 成個館得我一個同個staff係咁j段片

法比加斯個仔

想john但你地幾時行 小弟一月先返香港
利申平時moon post

永遠懷念奧斯卡

呢個價good deal 祝佢好運啦

有冇人睇緊意假超級杯

以錢途嚟講，對任何一方都係好事

Azp巴住邊頭，我住新界 唔想去太遠行

Xavi + Iniesta太屈機
未來10-20年都應該睇唔到咁屈既組合

疤狗冇左恩尼斯達
條中場真係低左兩個lv
比皇蘇屌打果場真係幾恥辱
控球射門都輸晒

有冇人睇緊意大利盃 如果買倒當拿隆馬 古圖斯可以去皇馬

呢兩個全盛真係冇可能輸中場
就算對面隊係一堆水牛肉腸都可以搓到位出黎

買撚到咩

好淡定
不過斬波都幾廢

咁撚快1-0
卡吐早幾星期先話留低
你地睇新聞都留意下個source啦

雖然輸緊一粒
但佢已經救左幾次
絕對屌打同年齡時既ddg courtois

cech斬波都好廢

John

新界東定西先

意甲真係打乒乓球 掂下就吹

我第一次行山已經係行青山大峽谷，會否太癲

BTW, 下星期同中學同學行山順便聚舊，有冇咩行山路線推介，可以行幾粒鐘一路吹水嘅

到最後乜水都買唔到
仲俾人拆龍門

西

輕鬆郊遊 | 5條 初級行山徑 推介

一小時行完的 3 個郊遊行山路線 (山海線) | Oasistrek 綠洲

海外傳媒點評！4 大特色 行山徑

米蘭啲人控波好撚廢

我過黎搵你ok

青年軍個beeney我見上集fm好好用，點知今季我睇膠鷹個外借report原來咁廢

都識左你地一段時間
信得過先敢膽粗粗約

你預幾時

使唔使我登山達人帶路?

當年我徒手征服珠穆朗瑪峰，依家老了，但帶你地行下獅子山都仲得既

相見的最初 我經已無端的心醉講不出為何
相處的更多 更清楚你是我所尋那首歌

常在憧憬找最好
怎知戀上你到達過分程度
縁和份顛覆所有
感激我遇到

夢與想
此刻有着迴響
幾千百萬裏找到我倆
愉快身心騷癢
沒有事 打敗仗

我深信 是你~
可跟我走到尾
再多歡笑痛悲
一起來細味
愛惜你 沒過期
不管生老病死都一起

出面個迪布尼真係無撚改錯名
晚晚都有唔訓既你post

又唔會賣你豬仔既

獄長知己會唔會一齊去先

咁你地覺得我真人係點？
好變態成日post 風化無聊新聞

梗係唔會啦

靚仔

一路行一路讀風化新聞

iphone 個鏡頭轉自拍mode 就嚇親

偽毒軌聚會

試開

高大

連登識仔仔

決定左飲whisky飲到醉為止

175都無

屌你又搞5p小圈子

出唔出黎新東踢波啊?我有場

撚仔 你自己係屋企飲？

除非買到當拿奴馬,否則反對賣卡吐走

好想見撚仔 應該好man 成面鬚根

瘋狂叫你躝

留名睇azp綁起你地禁室培慾

竟然有車區聚會

行埋去大浪灣小西灣

係呀
已經寂寞左27年

自從扭親個菠蘿蓋之後已經冇踢波

撚仔咁霸氣都會冇女

27年又慘d....... 我睇到未來既我呀

：今晚過黎陪我
撚仔： 躝

溫馨提示 : 已經踏入24號 平安夜啦

幾點點人數

佢係呢個post食到唔少女

認真，我真係開叫雞團有無人join

咩出面

DLLM

成班車區偽毒

唔識點同陌生女搭訕

比啲膽

其實唔使急拍拖既，寧缺毋濫。

現實中好難

好想踢波,但係踢落去驚老左行唔到

垃圾

有無ching想睇聖誕h漫

諗咁多做咩 想做咪做囉
今日唔知聽日事呀

做GYM強化番肌肉
踢個陣就住踢唔得咩?

以前跑步搞到膝頭痛
而家已經好番可以繼續跑

Suso撚到evra想死咁濟

巴卡好垃圾

岩岩個下佢竟然想控而唔係即時撞射

唔通撚仔返嚟

正,可以睇埋當拿奴馬撲12m

意大利門神交替之日？

馬神射到掛哂網

馬神球12碼痴q線

有冇巴打識啲ptgf
聖誕係咪會貴啲

Buffon 好型

Dybala

比人捉到應一應

Pasalic最後一腳

保方可以收山了

Cur 網角

垃圾dybala

12碼點個下飛機

A 米個個都咁後生嘅

又斜恩又dybala有齊亞軍庭血統

今季玩幼幼同青訓

當拿仔捉每一球路都會飛盡哂

Dybala終於做到亞軍庭球皇第一步
唔識射12m

但班人除左suso外，啲控傳好撚廢

Buffon 有球捉到路都無心飛盡 老了

認真呢5輪十二碼保方應該強啲
捉路好準好有氣勢
但啲十二碼水準太高

唔講控傳住

兩隊波d逼搶同英超係兩個世界

拎波條友係隔離都唔會衝埋去逼
都係慢慢行住佢

恭喜A米終於有盃捧

Suso幾好波 果時垃圾利咁早就走佢

唔怪得古亞達度踢到意甲

但踢唔到英超

老人甲

當拿隆馬已經係我地既人！！

真係癡闣線
17歲就擔大旗
要我去守 一定腳都震撚埋

毒撚唔敢見人 怕個毒樣比人笑

Pasalic係咪打得唔錯
感覺上佢勁過雲真高

其他唔講
但尋日面對保方+最後一個射
射左球掛網死角12碼
靚到癡闣線！

Telegram點講野
入左去得search同mute比我揀

成班開埋小圈子telegram😒😒

唔行都john ok🤔？

開左都無人
咁點聯絡大家

要join 左先

艾斯巴我join左呀
不過講唔到野

咁樣

我應該要點 set
我唔是太識用

係咪應該要用group而非channel

佢 group 一定要擺我現時聯絡人

屌我都唔識用

唔會睇到電話no.(好似係)

係男人就直殺上去狗牙嶺

祝所有情侶下年做老豆老母

第一次行山就行鳳凰山
之後抖左成個星期

渣嫁
鳳凰山頂多三星半

join左都講唔到野

有無人識搞
如果唔係 大家有無 Line?

搵個friend嘅電話整個兩人group先，有第一隻軌入就可以踢咗個friend

好 我私下問下巴打先

重開 應該得

已入group

周ching

小圈子可恥

唔行可以john?

無所謂 入面野唔好爆出黎is ok

咁少人john

小圈子

Willian

傷膝青年無資格出聲

應唔應該裝telegram?

裝啦 好好用

睇返啲相，干地連訓練都肉緊到殺人咁

Passion

車區4大撚人： FrankLampardBB x4

身邊好少人用
多數玩KILLER

幫摩狗奶袋底啦,撚樣

摩佬有功亦有勞，點解要咁樣去侮蔑一個球會其中一個偉大既領隊呢?

最高分聯賽紀錄，最少失球聯賽紀錄，3奪英超。 唔使多講，我覺得我地需要比摩佬一份尊重，respect

車區四大真毒: FrankLampardBB x2, Heazard, WillianBB

收到風，你不是處男

首席毒撚報到😪

我是處女

有女自稱毒撚死全家

true

有無巴打做開提肛

今晚有無人係度點人數

我地有點人數專員Heazard

幾點開始點

往年好似係8點

年年都是8-12, 唔覺唔覺都係車po點左4,5年名

睇字都想喊

誰又騎著那鹿車飛過

擇名未

留定名先

通常而家留定名果啲，今晚會唔見左人

咩年代呀
出住街留名根本冇難度

agger

出咗街都仲要上嚟真係好毒

今晚準時開PS4

好彩有狗陪

頂唔住寂寞 有人去極樂

平安夜去踢波

車狗留名

X2

樓上成班扮毒死全家

買左看門狗2用黎聖誕看門

今晚匿埋後樓梯食煙算

好毒啊

今朝玩ff打隻adamtoise打咗四粒鐘，打到佢真係殘血，冇水復活死咗，唔想再開ps4了 四粒鐘呀!!!!!!

今晚北上揼骨

Join!

係人中搵初戀

有三上

開career打 柏度傷左 一場後連安都傷埋

轉踢3412囉

聖誕想1丁友唱通宵k
有冇人知價

今晚開住園田一齊過

偽毒死全家

我同園田海未拍拖

死開啦偽毒鼠

真毒

聽snow halation

園田都唔好J

星空凜>all

cd rom想john

幾點開始擇名

不思議だね いまの気持ち

空から降ってきたみたい

特別な季節の色が ときめきを見せるよ

其實如果兩公婆都唔想生仔，租樓住，有錢就去旅行都幾爽

唔生仔既婚姻係差咁d野

點名未

tg group出咗聲但無人理

個個舊
呢個先正常

主席呢
主席去左邊啊
我要點人數啊屌

未夠鐘喎
8:00pm-11:59pm

等一天發夢 牽一牽你手 已快樂透

31號碼係屋企睇車仔vs stoke = forever blue

毒轟報到

好似我同結衣咁
契約婚姻

火花 等天光之際全部枯萎
卻渴望能讓美麗留低

Lindelof 去49000 deal done

yes

鷹平安日都update che news

成45m euros

人哋靜鷹鷹今晚就出去屌女

夏天傳過嫌貴冇買
成38m一定唔值

我好慘 我好很慘 無聖誕節

有拖肥比錢佢地洗 迪比同舒拉達連報40m

我朗個筆都未駛哂

我地都有上港送錢俾我地洗
不過傳親個d target撻晒Q

垃圾車

錢我地大撚把啦，不過買唔到人

琴晚揼骨個js好撚好力水 揼完好似散撚曬咁

有街出扮點名，一世綠帽

要求點名！

留個名先

未出街前報一報到先

平安D

今晚同耶穌做壽

點名

大陸留名

巧眼訓

主呀
我既聖誕願望係華拉堤黎垃圾車
我願意 會員Diego_Costa 一世無女黎交換
阿門

一齊歌頌主

煮撚鳩～煮撚鳩～

車區擇名 正式啟動

婚已結唔撚怕

仲有20分鐘

Psg簽左達斯拿了

考多幾年dse先啦

突登上水擇名

食物中毒出院？

報到

屌，點解條街咁多靚女拖住啲柒碌

我毒過佢哋

你仲夠膽出街？ 我匿埋食煙喊

老鼠vs獌獸係咪可以繼續

修心了，我唔會出手，否則全世界比我一拳打到入icu

平安夜特備節目

準時八點

平安夜特別節目pro club團，有無人join

8點

報到了

病左冇得出街

又冇波睇

叫英超慢車算

毒撚留名

true blue報到

已經冇囡,仲要等到boxing day先有波睇

平安夜無女，仲要無波睇

聽日仲要係我生日啊仆街

報到 夜d先出

下場all in 車對家了

`

留意左幾個球迷posts
車區係最多毒丁

自己名字自己擇

自閉車迷

報到 波又無得睇 可以冬眠

祝天下情侶下年做人父母

新女車迷留名

主席，點人數

今晚香港又小左幾多個處女？

有無人pro club啊屌你老母

呢個鐘數 一個人有咩夜餐好介意

介紹

7 仔

今日下就去食飯
去左間新餐廳，見到收銀個女仔，可能新出黎做野，落單覆我都怕怕羞羞
好想問佢攞電話，但係.....我無咁做，因為我知毒丁係唔會成功

連7仔都入唔到
利申係尖咀

已經係屋企食完大餐
松葉蟹
牛排
香草焗薯
忌廉焗雞
好妹食，只係差條女

冇野食又冇女

譚仔

咁你一個人出去做咩

做完港豬放工

買野食，快d返屋企啦

1

日日都毒
聖誕又有咩可怕

火撚又北上?
邪啊?

譚/ 吉

落街yo女 ， bye

再報到

lm

見到好多人同好閃
諗住去老麥避世 屌你入嚟踩場放閃想點

住天水 返到去冇野食

留名先

One step beyond!!!

留意到有啲成日係到講野既巴打潛哂水

留名一身蟻

開名啦

老鼠竟然冇叫春

7分鐘無人講野

根本報到就On9,個個上黎留個名就落老蘭啦

Woooo
緣與份 為何變恨

早啲訓聽日番工

有幾多係真毒

咁就過左一日

x2

點解要有聖誕嘅出現
耶撚返教會食女女
毒拎就自己一個
死耶撚我屌你老母

慘

讀書果時,有fd成日返教會
唔同我地打波,打機,果時覺得佢on99
依加回想,自己先係on99,返教會只係食女既暗號

玩BF4玩到天昏地暗

好多偽毒，假報到

係街報到

肚痛

屌你老未屋企跳制
場fifa打到一半仲贏緊

真毒留名

冇乜想講 咪留個名算

平安夜毒自在家
連老豆老母都出左街

大家早抖

尖沙咀好多人

主席我要求點人數

差一分上d3 好傷心

連屋企d燈都要恰毒撚

落左樓下商場睇倒數
我差兩分升班 就咁當我輸左

係屋企自己一個睇戲

有粥食，坤記

頭先睇home alone

好sad 今日係咁開咪同人講merry christmas

人呢

準備訓教

真毒 一陣打埋飛機就訓

Kroos 係倫敦

成日唔知點解開左咪

試下一教訓到26號

軌們聖節快樂

fake toxic

lonely lonely Christmas

又到聖誕

柔道姓誕

今日生日

生日快樂

生日撞正聖誕但無人陪係咩感覺

生日快樂

true blue list

加番我

眼瞓了

有種莫名既空虛

講明8:00pm - 11:59pm架嘛

今次miss左唔緊要, 下年2月14仲有機會

慘過夫目前犯

訓左冇點到名

下次唔係31/12咩

真獌獸？
生日快樂丫喂

下次係25號

打overwatch同班垃圾韓仔打，好撚垃圾
個rank不升反跌

2340果陣等緊車返屋企冇回POST

除夕唔點啦
一向點開24/12同14/2

屌屌屌屌屌你

偽毒

聖誕快樂

祝大家下年有囡陪

係啊ching

又毒撚過聖誕

喂阿哥, 咁我覺得真係無須要嘛

I am true bike

後日場波都要點啦

true blue 只可以留係屋企

屌咩 早左幾秒報到都not in list

嗰陣做緊巴膠遊車河
其實一條毒撚出街仲慘過留喺屋企
見到班人係咁放閃真係

ig全部閃光彈

好開心又一年有我

旅行、聖誕大餐、party

無人影自己毒撚一個係屋企

回顧
2014:

2015:

情侶自拍

原來兩年冇改過名

年年做毒撚上高登

上面兩位

有我

Draxler去psg

confirm?

好似係 頭先有線講

who is shev77

訓到唔記得黎點名

🤔

都6，7個鐘前啦喎
禾堡twitter 已經宣布左
Draxler亦都拎住psg件衫影左相
著23號

訓左避開聖誕節

原來兩年前我叫G.Buffon個陣已經係到

一定係去左扑野

返工無點名

扑完太攰？

哪有女

服務業?

獌獸巴生日快樂呀
出街行完返到屋企都仲係冇電
聖誕先黎冇熱水冇wifi冇得差電
利申早兩年冇點名 再早兩年有點

Yep 炒散

年年都有我份

無約人搵啲野做下都好

獌獸生日快樂

仲記得個時唔知贏R聯定咩
我送垃圾俾十隻軌

明明我就唔睇同唔熟Gundam
但之前D高登仔年年提25/12喺巴尼陣亡紀念日
搞到我近兩年唔使睇Post都記得今日喺巴尼陣亡紀念日

平安夜好平安，9點就訓左

巴尼死得好慘

太早訓 訓到岩岩起左身

收聲啦組隊特

起身屌閪喇

各位 早

掛住打FF冇點名，直到依家見到先記得

起身了

早瞓早起

我係今日返早所以要早瞓

起身番工啦

已經做死左

朝早過關都咁多人

叫雞唔叫手足

認真 今次同行有朋友夠膽玩邪野
我推咗個油姐
舒服哂

推左個油，出埋個火

早餐

今晚都要點一次，啲人好中意扮嘢

heazard唔點喎，邊個點？

年年點名都有我份

依家點名唔多準
手機用戶多
班友係街yo住女咁點名

今年點名終於冇我

點解要針對我
我都係想我媽媽帶隊姐

雲迪克好似好大機會去鏝🤔

唔通去轟咩

垃圾車仲未有咩轉會消息

出撚到50m
哥狗摩狗人工又高又要出大錢買人
呃飯食

尋晚返工點唔到名而家又要去返工了 好充實呀

10m

breakdown breakdown 登登登登登登

一個人去食飯都冇位，咁開心做乜呀你哋

聖誕入場睇本地波

Virgil van Dijk received a Manchester City shirt from a Southampton teammate for his Secret Santa. Class!

咩玩法

雲迪克好似講過想比哥狗調教

中堅黎講有呢個諗法我祝佢前程錦鏽呀

今日水靜河飛

成個lihkg都好靜

Agger

咁你有咩想講

返工牙ching

😂

橙

聽日先出去拆禮物，但今日好孤獨

有禮物

禮物

屌你老母

返乜工要星期日返？馬會？

屌學人玩隆袍加身

仲未收得工

幾時先有新聞J

我想收購車仔，100億英鎊夠唔夠

夠 go

垃圾車ig 干地條片好on9

如果買唔到verratti
買hakan calhanoglu頂ock個位其實都唔差

no

同FACEBOOK火焰射球都係同一班人整

唔勁的，不了

我覺得幾有趣

佢d死球真係世界級屈爆機
最後二十分鐘後備換佢出黎處理罰波都值回票價

生波仲垃圾過柒頭安

今晚揾唔到地方食飯啦屌

佢22歲only + 佢足球智慧應該高過柒頭既

冇防守力既中場干地點會岩

車路士派球探觀看科隆對利華古遜比賽

觀察目標: Hakan Calhanoglu

From hawk's fb

不過呢件似emenalo收購多過干地
呢幾年都有新聞話垃圾車scout佢

Calhanoglu可以打邊路

自來貓🤔

罰球射爆紐亞

對拜狗射網頂

如果20m磅內買到 = good buy

貓

20M冇乜可能

Hakan應該啱打352嘅輔鋒

傑斯個專欄J到干地一地都係
由球員年代丁到領隊年代

有條帶嫁喎

Yes有人養
無啦啦爬左上黎😂

聖誕大餐 = 麥當勞

聖誕快來

譚仔煳辣

真人一定好型棍

今晚我唔做po霸了

撚仔咁陰工

球員年代好丁咩

好靜

球會級別可以拎GE冠軍都拎哂
國家隊就歐國世界盃亞軍
做球員有禁GE成就無憾啦

話晒祖記隊長
90年代尾納比帶果隊祖記
地位=依家皇巴拜
中場施丹 迪甘斯 干地都做晒領隊

林伯回家吧

干地球員年代都唔J

宜蛋墨演，三小勒

聽晚踢？

唔通j摩佬球員年代咩

三小

Season D3啦

以為今日有波睇

幾時有波睇
好撚悶

聽聞車區有人睇開蘇拿

佢尋晚食物中毒好翻上水

等左成個禮拜
冇英超睇既日子好難過

新post納?

大陸瘋傳 聽日某間L字頭既公司 會比人cut英超

聽日會唔會冇波睇

睇開sopcast

我FM隻哥狗唔識入波

me too

你地點set佢
Advanced forward?

Defense forward

+1

搵人開post

1000

1001

新post